又音波炮又實彈 其他區唔開花救人等咩？

東西隧呀！

咩方法都好, 救人!

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

Pish

Bbq東隊

睇返地區tg group啦，好多人吹雞，但未夠多人行動

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

已推

狗宿先有用